今年成年都冇MCU戲睇

Black Widow 推到2021先上

至於DCEU得返 Wonderwoman 1984但都推到12月唔知會唔會再推
唔計MCU同DCEU
MARVEL得套垃圾New Mutant
DC就冇戲上
今年真係好苦悶, 有處處比人壓逼既感覺, 想睇下爆谷輕鬆下都冇

大把其他好戲啦

淨睇MCU，戲路窄左D

冇話淨睇英雄片, 但慣左年年有英雄片睇年年有劇情推進年年同斑角色培養感情, 預左10年有一次conclusion, 今年冇得睇.....

你估佢哋真係同你有親咩 培養感情？ WFC
成個地球最大魔鬼重係屋企諗緊點搞鳩你班香港人， Ironman 呢？ 地球真係要佢哋拯救嗰時又唔見人，英雄？

Jm9

仲睇支迪尼
希望你全家死剩你個賤種

睇mcl

過氣啦

完全認同 樓主睇戲睇上腦 死賤種

樓主自己一個人負皮 笑撚死